Starship Sn9遲遲不能試飛的原因 — SN8爆炸及「某些事件」違反了發射許可

好放行啦喎屌你FAA

Elon Musk’s SpaceX violated its launch license in explosive Starship test, triggering an FAA probe

the Federal Aviation Administration (FAA) — responsible for ensuring the safety of such spaceship launches — opened up an investigation into SpaceX's test flight. The agency found that the company had violated parts of its launch license, according to The Verge. Two sources "familiar with the incident" specified that the investigation looked into both the explosive landing and whether or not SpaceX complied with the FAA's guidelines.

The newly uncovered violation helps to explain some of the recent tensions bubbling up between Musk and the FAA.

睇咗做starship on9

啲實驗室執柒晒佢啦

elon啲炮越黎越沙塵
遲早威脅到地外生命幕後大佬
唔會咁易比佢走得甩

今晚點架

等緊FAA消息

無 road closure cancel

同共產黨一樣咁黑暗

其實"某些事件"係咪指NASA FAIL左

撚知佢，講到勁模糊，話咩部分有可能違反許可，但邊part又唔肯講，到底邊到出錯都唔講

鬧完華爾街班友就比紅登報復

佢得罪晒傳統收政府撥款搞火箭
同nasa班管理層

班科學建制派使橫手打壓其他人
都唔係今日先有